{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154551?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 모아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約された人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペットと一緒の場合には、そのペンションでペットが許可されないことがあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターでご確認の上、払い戻しを要請することができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 このペンションは駐車可能で、一部屋あたりの駐車が二台可能です。 ご予約の方はIPTVとWi-Fiが利用でき、客室では禁煙が行われ、バーベキュー場でバーベキューが楽しめます。 バーベキューの利用時間は時間制限がなく、炭は9時までご利用いただけます。 バーベキュー場は1階と屋上に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "また、ペットと一緒の場合には、そのペンションでペットが許可されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターでご確認の上、払い戻しを要請することができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "このペンションは駐車可能で、一部屋あたりの駐車が二台可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "ご予約の方はIPTVとWi-Fiが利用でき、客室では禁煙が行われ、バーベキュー場でバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は時間制限がなく、炭は9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は1階と屋上に位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 719
    }
}